SHF拉打特攝魂展綜合POST1023 永遠の24歳だ

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

10月

預計
日準備派 港28 派

2月

3月

4月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

例牌野2.3

走咗數系列
2019

2020

展覽時間 11月6至8
販賣方法

跟機

最近Facebook有大量日本代購詐騙，騙徒最新page:Tokyo News 日本雜貨

得閒睇一睇就少一個苦主

新post LM

出啲到貨啦

永續預鳩

留名

是日懶人包

最快明天

上個post #1001

要退了

買齊了

完夢了

冇咁易

我都搵緊邊啲唔要

shf 差01 咋
脆骨就..另計

個人推介豉王

淨返隻廢老就啱架啦

正確態度

早留名

到
早
1001

入錯片場了

舊相lm

Best match

千狗扭蛋好似今個月再販

嘩 正

要0

出咗蛋黃醬就停咗

想要鑽石

下兩星期魂展再諗

老千有埋隻狗就好

魂展應該一堆參考出品真骨gaim

想知下年脆骨有咩新野

Gaim

可能到亞極陀戰隊系統

如果出三萬蚊主任真骨

...有把劍偷笑

火箭頭

咁我一定買

狗仔出去買咪得。

千狗組合

屌 三萬蚊主任

仲多咗個百搭肚腩送

...點解會明嘅

龍騎有無機，舊平成都未出哂

我已經諗好咗比邊個戴住

Another AgitΩ

未派喎

龍騎, 555, 劍, 火箭頭未出突然殺出一個橙想插隊

佢真係唔洗脆骨化

碌咗個橙入嚟

舊平成好似得龍騎，555同劍未出？

成日都話西瓜, 一陣出個真西瓜

最急一定係faiz同火箭頭 其次就劍同龍騎 橙真係有需要真骨化咩

要1

嘩 正

路過

可能第三套令和又叫虛淵寫呢，所以出橙預熱下

咁啱鎧武有event大家就估估下

出咗啦

sic

出Kaixa會唔會送樽沙比我地

想後追sony狗

虛淵寫鎧武時比東映限制太多寫得唔開心
依家去左寫東離已經返唔到轉頭

火箭啦 甩曬色又黃曬 關節又鬆曬

出未

原來未出架

有final form熟唔洗理呢隻碌地form

呢隻正

等睇換水系

試用午餐肉排

唔睇唔覺環保...

試用啡盒排

形状も付け方も違うし、可動域、股関節隠しとか全く別物になってる
新素體 參考少少舊野

燈下今年魂展
Saber, Blades, Espada, 劍斬, Buster, Caliber
Hell Rising Hopper, Eden, 動物園
真骨Dark Kiva, Saga, Fourze, OOO恐龍

準備好大戰1000%

要更新出未圖

兩個都好鬼型

最衰冇浮遊炮跟埋

龍騎關節都甩曬色

講甩色點可以唔提ghost

攞00q同突自嘅頂住檔先

波板糖扑爆佢

望望下又幾似喎屌

用Turn A結束呢個回合

你條女係....

直頭毁滅...

...火雞

上網偷圖的

有啲野太多...

似，但唔係同一個模

就截架啦

希望人類學懂教訓

等多幾日出糧就訂架啦

阿寶已經...

隻色太膠 不了
利申已訂

Ooo恐龍應該無咁快展品only喇 反而電王d異魔/另外2隻form有機 之後出下亞極陀/wizard/kiva戰隊展品

G3戰隊

新手學嘢

不了

當時訂係諗住買來碌地
點知又洗白咗
會炒係1000%既事

人類總係重覆犯下相同錯誤

金屬蟲嘅高級DLC竟然唔入係抵食炒

對之前迅仔對翼好失望

已訂1

經過逢魔嘅教訓老西都訂左先

攞001換老千囉

暫時睇
人哋啲網個價好少火箭價
但嚟到香港我就唔知了

新手留名

冇訂1000% 而家咩價位

繼續推文包你$1000都收唔到

520$ x1000%=5200

001無開箱片 慘

珍

搵咗成朝 老千都起碼三條

都冇人訂
到最後會唔會貴過老千

一早訂左

唔會嘅

老千：仆你個x，又玩量子化

我就係無電單車嘅...

當日港魂任訂
6點前都有

終於有啦

隻黑要打燈先唔同

唯一優點就係條key比起滅同迅冇咁易甩

燈光限定

可能燈光問題，有愛照訂

人棄拉打

師兄幾多錢入 想要

唔撚係掛WIZARD幾時去到呢個價

感覺隻紅色出到嚟會好膠
利申：已訂

冇挑戰性
我就玩開海天盃嘅

最後都係忍唔住訂咗隻zi-o

個個都話zi-o唔好睇，我前排睇咗十幾集都係咁覺得

但係睇完幾集saber之後，再重拾番zi-o，依家睇到第28集，覺得都OK喎

因為saber出到7集姐

而家有咩Zio畀你訂？

似Faiz 同 火箭仔
佢係先出1.0 body 變真骨先

隻ohma from之前冇訂

要變金屬先夠秋

留力 金屬
Ark zero
Zero Two
Ark one
Zero one 藍key

最近有啲心動想訂，但係幫襯開嗰幾間都截咗，要衝現了

等4月就叉住老千黎砌

可能再版

挑戰海天盃

其實已經唔關劇情定演員演技事，係每集嘅內容都俾人剪到一舊舊，睇完都唔知睇咗啲乜

剪得差既位 大致係大叔出場個集同 女主倫太郎商街抽獎突然濕9哂
一開始屌既綠幕heisei都變左一過場變完同實景+cg變身

24號先截，好多都重有得訂

本身1隻zi-o都冇買過，仲要追埋廢老
仲有啲都仲未喎

儲主騎算

每拎一本書出黎就要企定定聽9up故事
明明大家重打緊交，成個節奏拖慢曬

揼波鐘既野

新書咪係 今集出黎打都係簡易變身
cut左個說書人比較好d

訂夠6隻
可以同人換真骨
fb有人想用001換老千

邊個會攞老千黎一換一001

Ohma from唔洗訂都得啦
反正都有人訂左6隻對沖，等佢燶左賤賣再入咪係

利申要0

無野做攞返隻kuuga出黎轉下pose先

要啲玩具懶係有gimmick吖嘛
鳩估final form道具講故仔時間超越佛牌

有廢老得啦要佢嚟做乜

早

其實個造型我覺得好樣衰
利申冇訂

額頭上到色 腰上唔到色

慳得就慳。反正無咩人介意。賺多幾十蚊唔好？ from B

你係shf hongkong問
就會有好多扮路人既員工答你

fb d腰膠佬真係好撚on9同核突呀

Pm佢地啦
有多條線 應該會覆掛

我見到 怕色移喎

何止腰膠
連扭蛋都唔拆袋
不過我就連啡盒玩，唔接觸空氣
唔怕氧化

ching know play

自己把玩完入返盒唔拆膠都算
影相重要放上網都重係腰膠一羅羅真係不如唔好買
重要有大把人係我腰膠我自豪

千狗 001等下星期了

港魂

玩膠師

放假冇得撚

你當佢是傻閪吧....

睇人撚

話怕色移乜乜柒柒
咁就算開盒玩幾秒都應該要係一間無塵既房然後戴晒手套口罩頭套先開盒

可能佢地啲電話都唔搣膠呢
講真，嗰啲咩驚色移都係自己呃自己，係人都知只不過係搏好似kabuto嗰啲變天價扮全新賣返出去
咁驚咩色移劣化，不如上官網down啲圖嚟J算啦

吓，大撚把e d手套人啦
重有大把d要求高可動但唔敢扭，隻隻玩到好似以前d塑膠公仔咁

啱呀，無膠嗰啲位掂到手油，水汽，空氣同塵已經RIP啦，講到咁錫件嘢，應該好似收藏卡嗰啲專家咁樣要響無塵房鋪晒毛巾戴晒保護裝備先玩得囉

玩shf玩到pvc咁

嗰次嗰個玩tajadol玩到好似barbie嗰條友

玩具本來就有壽命，保養得再好都始終有一日會有問題(出油、色移、斷關節)
咁不如係佢最靚嘅時候好好欣賞
(P.S. 我諗SHF應該都擺到15年掛...)

起碼都夠擺到出真•真骨雕啩

全新只開盒check件，冇display冇扭過，腰膠未拆

玩具買返黎緊係玩盡佢

所以話，識玩一定連啡盒玩
自玩又得
轉手賣出去又得
對衝對賭又得

啡盒都要放係安全既地方
如果唔係個啡盒花左會唔開心

連腰膠玩都冇feel
而且玩具係我眼中只有 二手同全新 乜撚野係九成新 點計岀黎

全新連啡盒未開

幾時岀迪加帝拿佳亞shf呀

最好連啡盒包膠

依個西瓜仲大過天才

人地唔係玩玩具，係投資玩具，我地識條鐵咩

Zero darkness都想佢出 改色野都等咁耐

迪加同帝拿好似有出過展品

我想要darklops zero多啲

之前放野，個買家問我幾多成新
心諗新就新舊就舊，唔知點答佢，之後是但話9成新

因為啲人連點check都唔撚識, 咪求其問個數字出嚟自己安心完就算

旋拍有啲唔見哂手型都話隻野冇玩過
心諗你開盒係玩手型玩都唔見左？

等緊遲孤

透視眼

回你個名

海天老闆同老闆娘都認得喱位巴打 點跟

odod出展品你入唔入

三人_, 必有_____

咁多鋪都今日到貨，海天影響咁大嘅

良性競爭
不過海天又贏

支持海天
老細幾時找埋條尾數俾我

幾有動感

老實人Tee好靚

支持海天 啫係支持自己

海家軍

等埋001先去遲孤一次過攞

唔係一齊嘅咩

佢地話001聽日

已經搵唔到
最後食咗620

人人講老千
冇人講001
人棄主角

咁唔好彩
我買嘅時候除咗580之外仲有600 wor

行哂兩層，兩隻都得翻嗰間有

存在感低

買來做1型配件

買唔落

買兩隻一型 好過衝001現啦

neo decade 有冇裂手問題？

咁老千真係整得靚好多 冇訂好彩今日衝理都唔係太貴

老千應該有升值空間，合理價衝到現咪幾好

有
我嗰隻裂咗

係咪咁

基本上就算入盒擺得耐都會有機會自動裂，decade 通病

影唔影響玩架

星期五攞機

原諒我
真心好柒

你爛呢個位都幾大影響 仲要咁大條痕
擺定一個甫士唔好再搞佢啦

實物比官圖粗 OK LA，要0

其實比想像中好睇 訂佢應該九成因為信仰

001好型喎 不過舉高手一撻黑色就麻麻

諗住話試試自己補下色
但望完張皮套相發覺都係黑色一大pat
無乜野可以補

一早叫你入舊版喇
貴有貴道理
你晒錢買多隻果條數係晒度

啫係好似saber, 只要唔好差之前, 已經係驚喜

係咪呢個位？ 我都唔知我自己個隻有冇裂

病就咪出街啦 好返先拎唔得既
有咩事累人累己

no

係囉，唔想有1000%群組。

雖然唔知咩病 病左抵抗力左出去都好危啦

海天群組

隔離變post聚

實物拎上手玩比想象中好
不過始終係舊模，對比起老千真係差好多

對手勉強先得90度可動真係...

新模嚟

為左同老豆隻揪同埋齊蝗蟲戰隊，呢隻點都要買

有冇人知淘孤到左未
想聽日Lunch去拎

到未？

無進展

港魂快定

應該差唔多

賽跑比賽

重陽放假成不確定因素

如果笨大出雷出到001咁 我會pass....

如果佢連亡一齊出，我可能會入一下。

不如話打風

早老千已取

又多個因素正

威

天氣不似預期

雄雞今鑊咁快手嘅

收皮啦

雄哥正仆街

唔係27號開始出貨咩
關重陽咩事

你件玩具大爆炸呀

點知佢啫

佢條撚屌係咁架啦又話收到日魂

一切都係註蛇嘅意思

我轉運嘛唔係港魂

梳囉

好靚

某鋪生性

好唔友善

無圖你講乜都得架啦

未影

雄雞好似都少影相上嚟

少咗了

老千 實係幾靚
不過都係儲主騎算

老千最高峰會炒到幾多
01line 最高係咪賀囉b上千

靚就入喇
今日高價明日低價

等睇5年後金屬蝗蟲升到千5

有賓仔賣盒2手 kiwami 357.7$賣左2個月仲未賣得出
有冇巴打幫下佢

淨易fat要一

想要隻達達星人 而家好少見到

咁都出得?

見人加左燈好正

Strong hold

冇咗舊嘅光線易fat

變相再販 不過想佢再出kingjoe

sevenger賣得好可能有

金king個隻 改隻可分體既再出

絕對有可能 又或者岀新嗰隻kingjoe

再販達達啦

佢講D野幾on9都咪撚覆佢啦 佢被虐狂黎
你越屌佢佢就越興奮

瞓陣出ins睇下老千幾錢先

淘孤有了

boring

葵孤都到咗老千了

淘孤有比古洛

邊到仲有001

下星期順豐倉 好似係

咩黎

食得架

？

個倉大撚把001同老千唔洗錢任拎

好似啲超級市場一分鐘任掃咁

無限時啦 偽裝再滲漏啦

前幾日經過順豐倉，見到好多001一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人炒...真係好慘!

001係有靈性，做老豆配件....請大家唔好炒001! 我都已經開始戒...

到底順豐倉係邊

老千

下星期先有

下次唔會

老千衝現成功，間鋪最後一隻
食個sukiya就返屋企

幾銀？

650
之後走左去信和孤仔訂埋metal cluster，準備4月玩摙頸

或人：等到4月我就㩒住你黎砌

咁平既，我見都7字頭

出二代目要一

就係見6字頭即刻鳩衝

邊間咁有良心
我買001都680陰功

個個都咁有米衝現

我見001賣600，不過無咩愛

咪臭係 完全無錢衝

窮學生表示睇咗等於買咗

正

收到遲孤通知

+1
今日聽到有個同學話放學去拎001同老千
好羨慕

原來幫襯左2次尋仇寶

尋仇佬啲新貨價錢頭幾日都仲幾正常

就係見個價正常就幫襯左，上次迅龍佢都係賣450

通常正常一兩日就開始發癲
1000%第一日賣600

見佢ho羅b同迅都賣差唔多900，反而Shinning assault hopper仲係650

Shining assault個價跌返啦，好多人放600

宜家去遲孤攞老千

琴日有人放五百

過多排執返隻比斧頭比metal cluster拎

刃b同滅炒起之後就個個都想訂嚟炒
過咗頭水少人收就慢慢平返

其實佢頭一兩日可以一戰

買嚟做metal cluster配件

係塊面黑啲，不過佢又無出言不遜我又無咩所謂

有無巴打係開老千 發現佢比咗兩隻揸腰帶嘅手
但比少咗隻2叔常用手

唔係嘛

老千ins 820

遲孤話有得換 但要比代理

日版都有代理

唉我都唔知佢會點換
最怕佢一換就唔見幾個月

朗豪坊有實物

你都係出去買返隻先好啲
之前試過日版魂限缺件佢都係即換

炒到咁撚貴

影左當買左

聽日搵時去影下先

啲QC好差

Bandai有QC架咩

好差咩

右腳大脾啲漆上唔均，近盤骨位直情崩左
左膊花晒
頭右邊有花
第一次中sad就中到核爆

好撚型 無其他意見

雄哥好嘢

雄哥專業影相

雄哥好型

你班死厹成日想搞我個煲煲
死厹返去打飛機啦

監聽師

擇曬你班厹名
清算你班仆街

BOTH

Hea影

煲煲開緊live你直接問佢

遲下老細同煲煲會記得你名架

佢地 55 波
金屬 就屌打佢

比人屌醒既或人用shinning hopper都夠打啦

寧願佢唔喺塊面度加色 我都可以當普通積頓display

呢set iuz實炒到hihi

早知唔訂再販 訂左十包

有冇咁多八達通換呀

發光仲要特登搵野do

唔岩啲咪放出去。邊會一擊即中咁好運

仲以為身分證一個套信用卡又一個套

咁咪好型。俾錢果陣揀張拉打信用卡出黎打先

可以一試

新呢set不了

聽住先

錢唔係咁搵，izu個post咁西

朗豪坊嗰度有返啲用

主要提人十一月幫手交租

發光張izu成隻鬼咁

怒抽完賣返出去有得賺錢喎

笨大正仆街

只求打個和

嚇親人

希望魂展少啲人搶慢貨
平時啲人咁急玩遲幾個鐘都嗌生嗌死咁記得一定要搶快貨

每個賺百幾點止打個和

呢個咩形態
Ark two?

唔知價

等你醒一醒

平成二十個set真係好好多

呢個始終單一系列

一張izu已經嚇走我

咪慳返囉

對唔閪住囉

都係潛水先

屌 會唔會出埋OOO同W

有機會

有張secret卡

張Izu你地真係想要?拍果陣變左咁

不如出全女系列
izu shesta 月讀 ora poppy nico 霧子 家姐 泉比奈 夏蜜柑

漏咗馬場

屌你 仲漏左我個刃b
肥讀唔好出啦

Final stage嘅ark zero one

鳩估：一係Azu一係或人

sor
最緊要果個

Koyomi

有ark scorpion可能係realizing hopper

漏咗你個_ _妹對唔hi住

唔差在出埋kiva 阿媽

美空呢？

收皮啦你

呢到係反柒空嘅
之前有個自認鍾意柒空嘅
一早轉咗會

唔怪得咁唔友善。
利申：非柒空派

冇事冇事
你都係唔小心提到個名啫
邊個俾圖 我實扑柒佢

唔提都唔記得呢個po其中一個功能係狙擊美空
前排除左出新野就係狙擊美空推得最快

個個都話izu好似鬼咁，睇片睇到嗰個位真係笑咗出聲

對眼有激光射出嚟

狙擊柒空
人人有責

嘩何方妖物

孤已開訂$125

女同事都話要開訂喎

美空阿

幾時8號波

Black出真骨？

from頑童

竟然係昭和

我無睇，不過要一先

想要憤怒王子

真骨Rx 應該不遠

我都覺，要一左先

2.0本身都靚

BLACK BLACK RX SHAWDOWMOON 笨大吸水大法

Ultra act > ua x shf > shf > shf ultra arts
玩夠未

希望魂限啦 果時black同rx 2.0 買得幾辛苦…

放工啦 重8號 唔想收工咩

終於開rx line
Bio rider robo rider

估佢唔到出番昭和先

平成嗰堆又可以抖多陣先

見到真骨black忍唔住要上水打個J

聽日8號 星期六要返工嘅人咪唔洗返

RX同影月

武田都有頭雕
倉田有無機都有頭雕

終於等到了

買display櫃比老母否決左

記得之前展出過對眼有燈既black

估唔到呢度都幾多老鬼

B社出全部各2

仲唔出埋ooo重力同泰坦苦瓜

下 black 同rx2.0任買喎 再販都唔知幾多次

屌dark kiva呢

第一水果時喎…

嗰時都訂到呀 啲鋪都冇好似而家咁唔開訂

秒截喎…
Black同影月我走到去g點訂 rx都訂唔到

一早要啦屌

細個嗰時集集追亞視

Ultra Arts係個專頁名

100%無可能做line名？

九成出埋RX + 影月

ua個比例已經唔同shf，所以一定唔會係line名

仲有白苦瓜

真骨出black系
要入坑了

出埋d老屎忽野

打個丁先

出埋呢隻就正

出隻build,zi-o真骨你地到時又會屌佢咁快出隻新

今個禮拜係關於年暦
Fans既你地買咗未？

攞完貨順便朝個聖。

出埋泰坦，可以到rising4色

係line名黎
但人地官方twitter幾年前已經用緊呢個名叫超人條shf line

補圖

後生版同老版

隻老千成盒退返比遲孤
佢再寄比日本換
睇怕下年先會換到

今次真係遲孤

繼錯coin之後 原來大媽唔識分手型

唔差在出埋ZO Doras plz

子宮今次衰咩？
我都試過左左腳，不過就係港魂，可以半個月內搞掂

諗下好啦

咁so又唔見佢做？ 用下腦啦

仆你個街老千背面尖尖有一邊面一開已經崩角

到貨未

你個名

我都係

第一次買普通shf 有啲後悔啲錢都係留黎買真骨彫
喱隻Zero one有冇人接收

米帝第一次買就嫌棄SHF

呢隻都唔差喎 同真骨差咁遠咩

shf隻成色不嬲係同劇圖官圖有出入

Shining Assault Hopper有邊一part你覺得比唔上真骨？

係咪有可能同紫外光情況下發光有關？01以外，其他啲色自然啲

價錢 好似係

想問同而家手上嗰隻shining assault似唔似 有個預期咩樣咋

應該就唔關事啦 d人重噴完咪又係可以照到熒光
你睇返01下身有個位係上色/把劍隻色 都已經同成身既成色膠有唔同

不過其實有幾多人會在意 有得玩/炒就算

所有shf問題
我一律建議

戲服都唔只一套啦
劇照同最早期01套衫係綠綠地,到中期就變左純黃色

送比我

價錢同個盒

老千真係好高質

所以睇接受邊隻色多d
hibiki都唔同圖都有出入 自己鍾意就算

唔開盒你話你10000買左個紙盒都得啦

有排先有實物上手睇到咩色

掉落街之前講地點
我去接

依家都平左好多啦，雖然都貴過好多平真骨

呢個價真心買唔落

點會 影月就難買啲
black同rx周街係

1.0就算 個body核突到哭

下，你咁嘅問題都問得出，其實儲得多真骨就覺得差好遠

吓

我認同

真心咩....隻shf已經係01系列
比既仲要係舊真骨 個股關節仲要係嘰嘰兵 鎧武個d一樣

有無後悔咁誇

我係咪真心咗？
定係佢地真係覺得好大分別

我地唔識玩姐，同飲紅酒一樣

我覺得01系列同真骨比 真係唔差喎 同舊真骨差唔多你話以前ooo decade kabuto 個啲shf就話姐

我都覺得近年果啲shf造型同比例拍得住真骨
好似鎧武開始已經高質
舊時代果啲shf同真骨比先真係一個天一個地
舊果啲身型比例而家睇番

舊陣時出得太濫
ooo同W d即棄form都可以出一大堆

舊個啲瘦到營養不良，依家啲比例正常好多

可能佢地覺得可動性都係真骨好

老千同shining assault hopper 同膊頭同腳踭個可動幅度係冇咁高 但同隻kuuga比我覺得整體上係差唔多

但就咁睇我真係唔覺得老千同shing assault hopper 差過隔離隻decade 同kuuga 好多

舊個啲就真係留錢買真骨好過

Zero one成個系列出得最衰就係zero one
Shining Assault 隻手多咗啲甲好少少但係都係怪

依家啲比例正常返吸引咗我入坑 以前見到根本冇意欲買

依家睇舊嗰啲，根本係虧仔版SIC，好重造型師嘅個人風格(瘦，高，尖)

我拎住1000%同Shining Assault
唔計QC 我都覺得靚過真骨Neo Decade同diend

咁係decade系本身醜姐
好似係

應該話真骨似係真人皮套,shf就係一隻靚嘅公仔
同埋真骨拎上手質感都會好少少

舊shf真係當公仔出，依家嗰啲其實感覺都傾向跟皮套，只係未去到真骨嗰種程度

正，加多件袍，收返啲光線易fat又可以賣多次

淨係出袍咋？
啱啱先訂咗重販

今次入一件就得

睇落似反派個邊 隨時係煙癮細個吸走個條女 記憶返黎就要感化下佢

我無認錯人？

終於出zero連袍

其實新嗰一批shf外型真係幾好嘅，但係扭起上嚟，同真骨真係差好遠，shf擺pose其實有好多限制，唔好講乜，腳嘅接地已經爭好遠

對唔住唔係想引戰
當然一分錢一分貨，隻Shining Assault係靚的，而事實真骨啲細節位更上一層樓尤其是腰帶

新出真骨食炒都係700~800, 我依家隻Shining Assault食炒都540左右, 如果隻真骨啱心水既差兩百蚊我覺得抵俾既

不過當然因為隻Shining Assault好有feel, 加上啲官圖都好精神, 所以知道普通shf都屌咗一隻, 如果隻Shining Assault出真骨我覺得會肥番少少同埋啲Key會拆得出黎同埋俾番顏色佢地

一分錢一分貨呀 宜家shf都5-6千yen起拍得住真骨 貴過真骨都有

支持全部等真骨 01真骨到時可以叫人燒比我

仲有就係舊唔舊骨喱個問題
係童年回憶
係年代既問題

計埋感情分 咁無野好講啦

新舊骨設計都有好大出入啦 kabuto換手 kuuga agito個下身

Shining Assault Hopper $540邊算係炒價…

Figure王有價

勁到yen價都未有就開訂 幾時學馬雲 咩圖都無都開訂

滅同刅先戇鳩，炒到八舊幾，我自己兩隻都原價入都覺得唔值五舊幾水，隻色係噴得幾靚，但可動真係太低

Thanks Ching 意見
如果再新出有啱心水既真骨 都想屌隻睇下進步幾多

唔係正價450咩

港魂480,加埋40運都差唔多

咩價？

原價唔係480/490咋咩

係囉
內文有yen價 問題係流出圖唔見有價

真骨雕製法係還原真人皮套比例, 素體會接近返human anatomy結構同shape. 素體完再考慮啲甲點樣遷就
SHF就將human anatomy,甲,可動性互相平衡出來, SHF近幾年可能喺前期嘅設計QC改善咗, 真係見到佢嘅進步, 所以shf就來有真骨嘅感覺真係唔出奇, 但無論如何SHF出發點唔係真骨標榜嘅嘢

玩到鬥快開訂

遲早無圖無價有消息都照開

Rx已經可以開

Black得幾隻手正常就唔駛600嘅

我都覺....得手型唔過6千yen呀
過就真係好過份

係喎 480
自

港魂$440/$450+40運喎

sor我亂咗
我以為講緊刃 滅 迅嗰幾隻

Decade 以前睇覺得醜，睇耐咗又覺得還好

7700円

隻手關節會唔會爆

通販大戰

昭和免疫

輕鬆

唔係唔買呀。。。

出RX先買

無沖突

唔啱玩最多平放

個膊頭包膠，唔知會唔會出事

唔係唔齊line呀

有層料包關節唔怪得 等爆

同一個人？得，擺隻DCD係旁邊就解決問題

Ova 直接4個同場出現

通販屌你啦
半放棄都得

通販 有緣嘅話要一

港魂派埋應該會跌返d?

轉拍見到2000蚊一set thouser,shinning assault hopper,001，笑死

當800都有人接，你覺得拎左港魂既炒狗會捨得平放咩

炒狗死全家

好難講，shining assault一開始750都落到500

我就係諗住睇下有無得好似shinning assualt 咁 但經你地講完先醒起thouser得一個form

貓貓more

貓貓要二

聽日訓身鎧武csm 搖撚準備

真骨橙要1

你朋友買左雷姆同你買kiva有咩關係

睇人洗錢，自己都要洗埋一份

我唔抵得佢買左3千蚊電母

今晚爆箱成地精
又真骨black 又ace

豆釘兔連個盒都豆釘過人

00分PM左爆米 睇下有冇機先

啱啱先見到

幾錢

收到PM 等事成

有舊版，見到新呢set實物覺得舊版靚啲
但好似好多人啲舊版開始爆手

搞掂，等到貨

爆米網上訂是咪冇訂單俾返
就咁覆咗到貨通知我就算

係掛，我都第一次訂，可信過機利行既

同樣第一次入閘揮手

6點pm 無覆 睇黎無望

有無巴打知邊到仲有shining ultraman zero現賣？

順豐倉

舊版支援

球王係唔同啲

8點幾先收到入訂通知，應該真係D妹妹做唔切

出去玩左成日，好似蝕左好多野

只要你肯俾錢.gif

準備通販大戰

無蝕任何野 錢仲喺你手上等住駛

可能劇場版 又有出 萬騎

同舊有冇唔同？
定換個包裝？

有價錢啦，7700羊，得一間開訂

關節上金色的話 你郁幾下一定會甩色

所以只要手踭位上就夠 屈既位唔上

鎧武劇照

csm

專訪

MK懶人包

真骨......無啦 外傅shf就有

環保地球無衰老

強化左都仲係雜魚樣

全pass

即係等出呢幾隻
斬月又可以返身

正呀

死唔斷氣

要

左下兩隻 要一。

啲csm咩價都有人買，愈出愈貴
咁都收人3萬5

這就是..

個時faiz gear都係一千中 已經應有而盡有

慶祝主任強勢回歸

好野

淨帶都萬7 yen,dx改帶加啲聲就收多人萬幾yen
之後仲要慢慢逐個鎖出，每個收你200

又幾型

d 皮套係咪冇分別

有d位唔同色

csm 有d失望
橙set但冇dj槍

可以出換甲，一盒SHF 3個拉打

出海猿同01咪算囉

kabuto嚟

想賣主任了

咁正
遲孤點解咁耐都未開訂

出埋DJ槍咪再收多你1千

揸汁機

有排佢出呀，買齊10k都唔夠

好呀

全pass

有真骨鎧武先叫我

搵燈雄

有荔枝無榴槤

btw，高杉真宙咁乖仔返嚟介紹

燈雄同我出嚟！

你有鳩絲打好難叫到佢出嚟

Ryuki Faiz Blade Fourze:排隊啦仆街

仲有苦瓜

估唔到果兩條友咁樣客串saber

笨大好嘢

慳曬

樂天pay 係咪唔收海外信用卡

上年都仲用到

清 衰咩

聞說fb啲人成日叫人用 之後就封了

轉用Amazon pay 又錯住所

不推文啊

日魂暫時賣曬CSM

呢d係智力問題
跟住copy and paste都做唔黎你都係唔好試啦

Agger，連不推文都唔識，真係智力問題

一番賞超高質

淨係買到兩set 腰帶連 榴連 估唔到班架仔甘癲無曬貨

鎧武人氣堅勁

到時行版閪瑞任訂㗎喎，點解要搶日魂

睇黎推文撚都應該要放頭post

你唔會知道佢地係唔係特登, 所以再點樣放頭post都無作用, 人類就係咁醜惡

除左dcd其他3個嘅新form都醜過原版

虧你仲叫自己主任

1號唔算啦，話晒人地都肥左咁多同親自上陣

最尾果隻有啲似mhw套煌黑龍裝咁

咁我地呢?

點解shf OOO真骨咁平

平唔好咩？

想入了

邊隻平？
好幾隻都炒起咗

應該講緊tatoba

唔過2000=平 好似係

Tatoba再販嚟，所以咪平

一開始以為係跟4條友嘅基本lock seed買1份就算
而家逐set勢力買要買到破産

你估東映唔知我地點諗咩，點會咁順攤

唔知會唔會出創世紀腰帶 淨係今日都洗左成皮野

出得個插比你就會出energy,出得engergy實出埋帶啦

想問下shf 001宜家賣幾錢左右？

400 不過等新zero one

屌 明眼人 開左black 點解仲有咁多人去訂

訂果個可以係藍嘅 點解咁多人呢啲問題沒完沒了 做好自己算啦
最多係到提多句
明眼人都知明眼人係藍架

無檸檬

same

檸檬個人間體之前好似衰非禮、唔知會唔會有影響

我要佢執

目前比演藝圈黑名單左

大家爭氣唔好再幫襯
利申 無

入去睇完去其他地方買

細個淨係睇過RX想問下Black好唔好睇

無BLACK就無RX 所以你話好唔好睇

其實係咪2套野黎

絕無僅有有正式續集嘅拉打

港魂都有壞處
人人話1000好玩
自己得個睇字

冇玩開shf 想問隻black係咪有得訂la????

你係no.1架
係我心目中
你條死厹，我慢慢同你玩

咩事

怕唔怕咁岩屌中呢度d巴打

吓會唔會係咁啊

係，你已經屌中左巴打

同問 究竟miss左d咩

邊個夠膽同虎虎你爭女

有無咩hints

係咪 又有花生食

你搞到人地呢度同live個度都唔敢留cm啦

煲家軍係我創立嫁

真係自己友嚟嫁？

好似有花生食

Miss左啲好重要既野

上文下理都唔係講緊跌嘢喎
唔好意思，佢自己唔backup不過我有啊

肯公佈電單車未

12月出貨
你無訂

騎得果部呀

Both騎得

不了
笨大啲頭雕技術

任你騎

俾我騎

mk包

50周年電影唔通係black + 鎧武做主角?

又玩呢啲

內有日子開賽

好7不了
炒起另計

back曬喇，駛你條厹教我做嘢
啲熟客訂曬black喇，做成碌柒咁
你係no.1架 係我心目中

玩具店店員都有人咁痴迷架原來

係啊，呢排我對孤注啲男店員都有性幻想啊

隻black幾靚

不如直接去建興叫雞喇

孤：後面要咩
虎：要你後面

買完豪宅仲買左咩

好緊火啊
今日肯開csm未啊

全新無啡盒叫唔叫得做全新？idk

佢要呃你啡盒底開都得

我見好多冇啡盒，但彩盒膠紙未拆，好奇怪，唔明點解魂限會冇啡盒

留咁多啡盒養衣魚咩

日本仔好興丟啡盒，因為真係當運輸盒

咁應該收冇啡盒？

其實都係講過信字
始終件野經過佢手或者唔知幾多手做過咩無人知

咁多人玩啡盒既

好多洗費，計過只可以每個月買兩隻shf

MB都要退啦

啡盒果陣味好正

每個月兩隻二千蚊既SHF

我只係覺得奇怪，點解開咗啡盒又唔開埋彩盒。
既然唔打算開盒玩具咁洗乜開運輸箱

11月月頭又魂展慢貨又脆骨雕 諗起都射咗

開嚟睇下有無俾錯野你

咁你自己本身都有答案 仲問黎做咩

留啡貨可以升值
好似係

銀包都射埋

聽多啲唔同意睇吓會唔會我理解錯

你仲有一個腎

三隻shf

得01

等訂隻最終FORM 01

係咪無啡盒內全新就無可疑 啡盒已開內全新就有可疑？

係喎
無咗呢回事...

見到話生化肌肉關節包咗層野,就有d驚

無事嘅

呢刻

981

兩個都可疑

有咩咁出奇 有鋪/格仔鋪都係開盒display標價比客睇 買既先比返啡盒你裝

咁鐘意全新啡盒咪搵內外全新囉

窮學生只能買二手

有錢人先會追求處

其實真係嘥氣，要呃嘅，啡盒未開彩盒未開比埋張訂單你都可以假，要做假有幾難吖

macbook student price 再分期大將軍，仲平過每個月買SHF條數

唔敢上昆蟲，驚斷

仲要買macbook點跟

爛一處同爛兩處既分別姐

你買大屋難跟D ，部MAC上年就供緊

千狗倒數日

995

001 倒數日

997

港魂正濕鳩

999